## Приложение написано на фреймворке Laravel 5.2. 
### После установки изменить настройки в базе данных и провести миграцию.
Телефонная книга, к которую можно записывать имена, описание контакта и номера телефонов.

Должна состоять из нескольких страниц:
- Главная. Страница со списком всех записей в виде таблицы с полями - "имя", "номер телефона", "Описание". В каждой строке должна быть ячейка с кнопками "редактировать" и "удалить", после ячейки с описанием. На этой же странице должна быть кнопка "Добавить новую запись" ведущая на страницу добавления записи. Кнопка редактирования должна переводить на страницу с формой редактирования. Кнопка удаления должна показывать модальное окно с текстом "Точно удалить?" (js функция confirm). Сортировка по дате добавления, свежие записи вверху.
- Добавить новую запись. Форма с полями "Имя" (50 символов, только буквы, русские/ангрийские), "Описание" (текстовое поле, буквы/цифры/символы, 255 символов), "Номер телефона" (цифры), кнопки "Добавить", "Вернуться к списку". После добавления записи возвращаться на главную страницу.
- Редактирование записи - аналогично добавлению, вместо кнопки "Добавить" - кнопка "Сохранить". В поля подставлять данные из редактируемой записи.

Требования:
- Хранить данные в MySQL, PDO
- Использование MVC
- Ajax для кнопки удаления (можно использовать jQuery)
- Bootstrap для верстки страниц".